見連登咁多弱智仔就知香港冇得夠

弱智仔 學識寫字先出聲好冇？

你意思係無邊個夠你弱智?

自己弱智唔洗話俾人聽喎